發夢要有所準備 少許油麻地五金鋪指南

是咁的，今日下午五點個陣同朋友發夢去左油麻地，
行左幾間五金鋪，搵豬嘴口罩 3M 3200A，夢入面我地格左價。

上海街
權益五金漆油 180蚊 大約有20個
錦威五金 120蚊 8至9個

新鎮地街
明生五金 無

廣東道 997至991號
有發五金漆油 98蚊 無曬貨 可以落訂 星期一會翻貨
如果唔落訂 佢星期一本身都會翻貨 10個 8個
炭芯補充裝 49蚊 一個
10個而上的話 口罩95 芯47

廣東道 952號
創紀梯具公司 82蚊
Dr Safety 手套 員工話同3M 差不多 10蚊
如果買棉芯 一set 10塊 70蚊 棉芯會隔得快啲

個夢好長 歡迎大家補充我個夢

上海街嗰間算唔算係坐地起價

食人血饅頭

輕輕一推